咁多on9仔係到追個太空實驗室會跌係邊

基本上周不時都會有報廢既衛星
慢慢由高軌道跌落低軌道
再入大氣層然後解體架啦
重點係果d只係人造空心既廢鐵黎
密度同岩石小行星差幾撚遠
個撚個以為佢會搞到中共滅亡
仲有根本身就無一個國家可以好精準咁
預測到佢幾時跌會跌係邊
就連美國都預測唔到
因為佢係失左控 點解icbm咁難攔截
就係因為佢速度快同會變軌
由成個月前你班on9仔就扮哂專家咁
話佢要跌落黎 跌去邊打哂飛機
追到而家每一日都話佢會跌
咁等同天氣預報話會落雨
日日都有可能落雨有咩分別

五毛哥是個傳說

留名睇你所講嘅新聞

留名

可以好準確，只要唔好似貴國放係軌道唔理佢，咪唔洗買大細
對上一次太空站Mir ，人地特登射架progress 去deorbit 佢，咪可以控制落區

又一隻支那仔不願接受現實

太空垃圾數量去計
俄羅斯最多 第二美國 第三中國

點樣無接受現實
我咪話佢失控跌緊落黎lo
我係恥笑你班連登科學家姐

廢棄衛星重返地球就經常有
但打中人就比較少
就算有都唔會報出黎
因為係聯合國大國有共識
防止國內有左膠阻礙太空發展

呢頭話有新聞 轉個頭就話冇報

因為中國係掉太空實驗室

差唔多40年前，美國果個都係咁

留名睇佢地話你假新聞 5毛

推比班柒頭睇

馬後炮最叻係你

因為大家都想佢滅亡
今次死唔去，下次再咒過

正解 鍵國靠咀咒

中國口交部is same
用把口打仗

有希望就會有集氣

discard stage 同太空站點比
火箭要maximize performance離以主動離軌
而家天宮一過咗兩年設計壽命都唔自己deorbit，要用到為止

你而家仲搵到 spacecraft uncontrolled hit man先講
90年代打後發射衛星全部都唔會係無太空人維護下，用超過設計壽命

樓主好勁 受小弟一拜

你都on99蘇聯時期都大把衛星用到盡啦
你估航天產品好似茶咁平 ？
大把國家都係用到盡呀

過獎啦

自己google下Upper Atmosphere Research Satellite，UARS

美國宇航局證實重達158公斤的除役氣象衛星UARS最大碎片，已在美東24日凌晨墜落。有目擊者指稱在加拿大卡爾加里附近小鎮，看到衛星墜落殘骸，不過，宇航局（NASA）尚未證實墜落地點。

NASA24日發佈聲明表示：「我們證實UARS的碎片，已在美東時間23日晚上11點23分至24日淩晨1點09分之間，墜入地球。」

多名加拿大目擊者在twitter上發表消息稱，24日看到加拿大北部空中有火球掠過，衛星殘片後來在加拿大西部小鎮歐科托克斯（Okotoks）墜地。但隨後加拿大警方表示未在該地找到殘骸，NASA也還沒證實墜落地點。

雖然NASA一再強調UARS擊中人類的機率微乎其微，但它墜落的時間和地點，近日一直是NASA和可能墜落點的國家所關注的焦點，深恐衛星擊中地球上的居民。據NASA的資料，該衛星總重5,668公斤，落地碎片預計26塊，碎片總重預計532公斤，最大碎片有158.30公斤。

也有南佛羅里達州毛伊島（Maui）上的居民，表示看到數片衛星殘骸，劃破大氣層墜落到地球上。美國航空航天局警告人們不要觸摸任何碎片。

根據NASA預估，UARS將以每小時1萬7千5百英哩的速度，墜落在太平洋附近的800公里範圍區域內。

儘管NASA在衛星即將墜落地球前，一再安撫人們只有1/3200的機率，可能被衛星擊中，但離UARS落地的日子越近，人們越擔心自己是否有可能，成為那機率渺小的倒霉鬼。

不過在1997年，確實有一個「幸運者」不幸中獎。當年一名居住在美國奧克拉荷馬州（Okla）土爾沙（Tulsa）的婦女， 在外出時就曾被一塊大約只有汽水罐大小的太空垃圾殘骸擊中肩膀，肇事者是送衛星進入太空軌道的火箭推進器殘骸。

這次UARS已安然墜落地球且無人傷亡，但又有歐洲學者則表示，德國一顆報廢的人造衛星，也將在下個月墜落地球，而這顆德國衛星碎片，是美國UARS衛星的3倍重，預測它可能造成地球人員傷亡以及財產損失的機率為1/2000。屆時恐怕又會讓可能墜落地的居民開始「引頸期盼」了！

你講撚哂啦90年代打後
90年代打後到幾時先

第一，NASA係2005年已經盡咗力做咗decommission個deorbit burn ，第二無延期服役，架UARS 無Delta V budget 去完成離軌，但已離開原本軌道，但係天宮一號係失效前仲升咗一次軌道

前蘇聯 人地MIR 咪主動返回咗

咪到依家，依個咪係21世紀標準

而家打上去果d邊有咁快退役
當然搵唔到啦 我輸啦

失效前升左軌 唔比係佢地嘗試去救？
你真係好撚好笑
美國失控就盡哂力
天宮失控就話人咩鳩都唔做
跪得耐左唔識企番係身？
叫左你google下架啦
本身UARS任務期只係3年 最後用左成十幾年

天宮一兩年設計壽命，而家佢兩倍半超時服役
一般satellite bus 15年壽命，係90年代計起，你仲有13年比你搵，不過你會搵唔到

4次plan deorbit burn ,第三次個fuel tank 爆咗，依啲咪叫盡力，但係天宮一係同年仲raise咗一次 apogee，依啲叫打算用到佢壞

3年唔係設計壽命，只係任務時間，美國一般satellite bus 用15年設計壽命時間做標準，好似702咁係設計比15 年以上使用時間

會唔會你太認真(你個名 一看都知五毛)

到底你係邊度見到有人話跌落來 支共滅亡

連登仔追呢單新聞 只有2個意義

1. 恥笑支那天空科技
2. 如果跌去支那 釋放毒素又好 打死強國人又好 可以幸災樂禍咁笑下 支國

根本無人認真討論
大家食下花生

被你條五毛 誇張到(某程度打稻草人)

連登仔覺得個爛鬼支國玩具跌落來 支共會滅亡 之後恥笑連登仔

成件事都係你自以為攞到料笑人

事實係天宮一號落點係南太平洋
無墜落人口密集既陸地
基本上所有報廢既衛星好多都係墜落點係呢到
所以你所講既軌道調整有可能係補救措施黎
之後就已經講左啦 太空產品又唔係白菜價
各國都會用到佢盡 歐美一樣係
所以唔好睇到歐美好似好好咁啦
制站最多太空垃圾既國家就係歐美
有邊個國家會浪費金錢去清理呢d垃圾？

樓豬好ball

唔睇到係好好，以前係製造咗好多，問題係而家就要減少依類垃圾，你唔會因為而前有好多，所以我就整多啲，再增加佢哋風險。咁現實好似美國咁好似FAA、NASA ESA 係對太空垃圾問重視咗十幾兩十年，launch license 同mission extension 都有對除役有嚴格要求以上，更甚至好似SpaceX ULA火箭 discard stage 都有主動離軌，現實就係大家都避免制造更多垃圾

其實係想睇佢跌入其他國家
之後支那對外跪地求饒
但對外就口交部宣佈大國勃起呢d無稽之談

精神勝力法

支那有邊一次係無對外求饒過？
唯一次敢開波既越戰
所謂勝利咪即係你死一個我死三個但仲有大把賤命剩

讀下歷史好wo 珍寶島 韓戰 西沙 赤瓜礁 中印呢